physical sale 入一入

想join短約 麻煩pm一下優惠
Tg.

上 facebook 搵電話直接 whatapp 啦

唔好用physical，無服務，停業期間的會籍仍未交代點處理

一分錢一分貨 , 不過人多過 Donki , 免費都唔想去

有告示話會然長喎
利申: 今日旺P 睇到

平時真係多人到咩都玩唔到

屌佢la, facebook block左d客，唔俾人留言

咁又衰格D
不過呢間野不嬲都好無良

【舒適堡 physical facebook滅聲】
【block晒每個留言嘅人 咁同政府有乜分別? 】
話說physical 表面出通告扮有防疫措施
實質完全冇作為一間企業應有公民意識
今朝沙田分店為例
開店兩小時後先開始為設施圍起隔離膠板
hea到爆
部份pt更唔戴口罩
市民去physical facebook留言圍插
physical 竟然選擇block晒每一個人!!
冇錯!! 係每一個!!
冇防疫意識已經好撚自私
唔認錯仲要block人
大家評下理!!

傳送門
cls block撚晒所有客

(補充: 最原先70幾個comment全部被block
而家太多人入去洗版
新留言個admin冇block/未block)